皇家馬德里好波！

短短三分鐘黑兩球12碼

插水呀 , 屌你老母

手球果下

手球個下卡斯米路跳起緊，ball hand好難避免

哇 佢插到咁樣 想點比啊

前足唔撚掂得波架？屌你老母

其實要判定一個手球犯規，裁判員要非常小心，必需根據以下條件作出決定： 手部向皮球接觸（並非皮球向手部接觸）； 對方球員與球的距離位置（忽然而來的皮球）； 手部的位置沒有必要的擺動，這是一種犯規； 以手中持有的物件（例如︰衣服、護脛等）接觸皮球同樣被視為犯規； 用擲出的物體（如球鞋、護脛等）擊中皮球被視為犯規。 所以，根據球員當時和皮球距離的位置，如果太近根本未能躲避，而雙手沒有不必要的非自然動作，裁判就會判此等情況為波打手了。

屌你禁區中手就實判12m咩 睇多次啦米路隻手向後收緊阿

對唔住各位皇迷 睇返慢鏡我錯 係黑左個手球 都係黑呀

球證唔判關皇馬撚事

第一日睇波? ball hand 同hand ball識分咩阿

睇番上面個判罰準則啦怨婦拜畜

屌喇星 咁都唔係插水

係

屌你真係用屎眼睇波

盲反

又衝出黎柒

主要卡斯米路係不死人